<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="sentences">
        <item>Tu es magnifique !</item>
        <item>Aujourd\'hui est une belle journée !</item>
        <item>Sourire est toujours source d\'inspiration :)</item>
        <item>Le soleil existe même par delà les nuages</item>
        <item>Après la pluie le beau temps</item>
        <item>Le temps est un ami précieux, prends-en soin</item>
        <item>Chaque jour, tout est différent : de la feuille d\'arbre qui grandit au pétale de la rose qui fanne</item>
        <item>1,2,3... Sourire</item>
        <item>Repense à ton dernier voyage</item>
        <item>La vie est belle</item>
        <item>Pense à ton odeur préférée</item>
        <item>Vivre d\'amour et d\'eau fraîche ! Si tu t\'aimes déjà alors il ne te reste plus qu\'à boire un coup :)</item>
        <item>La nuit il y a plus d\'un milliard d\'étoiles qui brillent juste pour toi</item>
        <item>Un simple sourire rend la vie si belle !</item>
        <item>Chaque instant est précieux, respire et souris !</item>
        <item>C\'est la beauté intérieure qui comptent, prends soin de toi !</item>
        <item>Rien de mieux que de savourer la vie à chaque instant</item>
        <item>Recite tout haut 3 choses qui te plaisent en toi</item>
        <item>Recite tout haut 3 choses qui te plaisent dans la vie</item>
        <item>Charité bien ordonnée commence par soi-même : fais toi plaisir !</item>
        <item>Tu es le/la plus intelligent(e) personne au monde</item>
        <item>Donner rend heureux : Essaie de donner un maximum de compliments aux autres aujourd\'hui</item>
        <item>Un petit pouce qui dance ! Un petit pouce qui danse ! Un petit pouce qui danse et ça suffit pour m\'amuser</item>
        <item>Repense au dernier coucher de soleil que tu as vu</item>
        <item>Repense au dernier lever de soleil que tu as vu</item>
        <item>La vie est belle</item>
        <item>Prends le temps de regarder autours de toi : on ne remarque souvent plus la beauté qui nous entoure</item>
        <item>Qu\'est-ce qui est beau/belle, intelligent(e) et gentil(le) ? Toi !</item>
        <item>Aie confiance en toi !</item>
        <item>La vie est courte, aujourd\'hui ose quelquechose de nouveau :)</item>
        <item>La haine pèse lourd, alors aime tout le monde pour avoir le coeur léger !</item>
        <item>No stress ! La vie est trop courte !</item>
        <item>Ferme les yeux trentes sencondes et pense au bruit des vagues et à l\'odeur de la mer</item>
        <item>Ferme les yeux trentes sencondes et pense au bruit du vent dans les arbres et à l\'odeur de l\'herbe fraîchement coupée</item>
        <item>Une envie de pique-nique ? pas besoin de sortir de chez soi : une nappe par terre, un bouquet de fleur, une baguette et du jambon ! C\'est simple de se faire plaisir</item>
        <item>Une envie de voyage ? pas besoin de sortir de chez soi : mettre son maillot, un verre de margharita, une musique tropicale ! C\'est simple de se faire plaisir</item>
        <item>Pense à t\'accorder un petit plaisir ! Un carré de chocolat ? Une séance de massage ? Un bon livre à bouquiner ?</item>
        <item>Prends une minute pour te détendre et te relaxer</item>
        <item>Coucou ! Pense à toi</item>
        <item>Pense à une bonne action et réalise là !</item>
        <item>Ferme les yeux et imagine toi en haut d\'une montagne avec une vue époustouflante sur la nature ! Quelle belle planète nous habitons</item>
        <item>Pense à un bon souvenir et compte de 10 à 0 dans ta tête tout doucement : On se sent bien </item>
        <item>Repense à tes bonnes résolutions du début d\'année ! OK... Peut-être que tu ne les as pas suivi mais l\'important c\'est d\'essayer !</item>
        <item>Essaie toujours d\'être la meilleure version de toi-même !</item>
        <item>Essaie de complimenter la première personne que tu verras ! Faire un compliment procure plus de plaisir que d\'en recevoir :)</item>
        <item>Prends le temps d\'écouter les oiseaux, même en ville on peut les entendre à l\'aube ou au crépuscule si l\'on tend l\'oreille</item>
        <item>Je t\'aime !</item>
        <item>Il faut toujours rêver !</item>
        <item>Quelle est ta chanson préférée ? Je suis sûre que tu l\'as en tête maintenant :)</item>
        <item>Au printemps, les fleurs éclosent. En été, le soleil brille. En Automne, les arbres se colorent. En Hivers, la neige immaculée recouvre la terre. C\'est juste beau !</item>
        <item>Repense à la dernière vidéo sur les chats (ou ton animal préféré) que tu as vu. Si tu n\'en as pas vu alors va en regarder une dès que possible. Si ça te rend pas heureux alors tu n\'es pas humain !</item>
        <item>On est pas toujours libre dans nos actions mais on est toujours libre dans nos pensées ! Pense à n\'importe quoi qui te plaît</item>
        <item>Tu pourras toujours gagner plus d\'argent mais tu ne vivras jamais plus longtemps ! Chéris chaque minute de ta vie</item>
        <item>Arrête toi une minute, ferme les yeux et écoute les sons autours de toi !</item>
        <item>Aidez les autres c\'est un peu s\'aider soi-même. S\'aider soi-même, c\'est un peu aider les autres</item>
        <item>Un sourire vaut plus que mille compliments</item>
        <item>C\'est toi qui décide d\'être heureux !</item>
        <item>Le bonheur est entre tes mains, tu as juste à sourire et embrasser la vie comme elle vient.</item>
        <item>Même si ce n\'est pas tous les jours facile, accroche toi car la vie en vaut la peine</item>
        <item>Si tu trébuches, relève toi et sourit ! C\'est en se relevant qu\'on se sent revivre</item>
        <item>Sans embuche ! Pas de plaisir :)</item>
        <item>Les moments difficiles, il y en aura toujours mais les moments heureux aussi !</item>
        <item>Blague : Il y a un gars qui rentre dans un thé et plouf... Ah non c\'est pas ça !!!! Y a un gars il rentre dans un café et plouf ! Oui c\'est mieux</item>
        <item>Penses-tu qu\'il y a toutes les couleurs dans l\'arc en ciel ? Hé bien non :( Mais ça n\'a pas d\'importance. Ce qui est important c\'est que c\'est magnifique !</item>
    </string-array>
</resources>